[瞓撚醒 辛苦曬] 下一站 升級

屌 一百七十萬出黎和理非 完左 就好似贏撚左咁
五大訴求呢？ 一條都未落實
六個手足條命呢
幾十個 甚至幾百個手足因警黑而受傷呢
個女仔隻眼呢？

下一站升級呀
唔好同我講大陸開始有幾多正常人 大陸人唔撚關我事
唔好同我講琴日和理非有幾成功 一日五大訴求未落實 都唔好講成功兩隻字

總之 而家開始 集中文宣升級
光復香港 時代革命

推

邊個話贏咗嘅同我將六月到而家條timeline背一次！！
和勇缺一不可

set deadline 要求林鄭企出嚟面對公眾
唔應承五大訴求就升級

推無撚贏過
和平集會完一定要有死線

Push

和理非 死線 升級

推 呀 今次唔撚可以輸

升級搵日集中機場喇
政府死穴

堅持 死線 升級
和 勇 交替
就係所有政權既死穴

繼續唔回應就持續升級！

革命真係尚未成功 少少成功都未有呀
手足們！ 焦點要集中 和勇要團結呀

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒